柒婆算唔算史上完美實現選擇承諾第一人

We Connected!

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

曾蔭權選舉個時話玩鋪勁，算唔算履行左選舉承諾

官商鄉黑connected